有冇人今日俾人強制登出Facebook 之後入唔返？

屌佢老母真係唔知做乜撚嘢

屌佢老母閪

有啊屌
佢show 發生意料之外的錯誤 請重新登入
但login唔到

同你一樣真係好撚想投訴佢

但我只係app入唔到
手機web同電腦都入到
奇鳩怪

完全同你一樣 唔撚知佢幾時搞番好

襯呢個機會過檔去MeWe啦

入唔返仲好啦

你而家入唔入得返

no

屌佢老母閪 我真係唔知應該去邊度投訴

我都係咁
就算禁左忘記密碼 都reset唔到
諗住有d車page問下野 問完有人覆都睇唔到

外國有人有同樣問題
話可能比facebook ban咗你個device
要冇backup咁factory reset先解決到

我都係有無人知Facebook CS email?

順便過檔走人